香港新片資訊交流 / 戲院會員優惠全攻略 #3

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘 (UID: 195153) 所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

等雪人update 新片上映

let's start discussion now

希望多D人傾啦

2017 新片上映時間 更新至 24.4.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、雪人也出火 等巴打提供及整理)

4月27日
春嬌救志明
你還會在嗎
禁斷之百合
Brain On Fire (我的失常日記)
The Salesman (伊朗式遷居)
Guardians of the Galaxy Vol. 2 (銀河守護隊2)

5月4日
同囚
喜歡．你
虐殺器官
秘密：屍憶緝兇
Gifted (天賦的禮物)
Paterson (柏德遜)
Going In Style (搶錢耆兵)
From The Land of The Moon (迷情花月)

5月11日
29+1
Alien: Covenant (異形：聖約)
‎Personal Shopper (鬼魅時尚)
King Arthur: Legend of the Sword (神劍亞瑟王)

5月18日
失眠
雌貓們之夜
一週的朋友。
Get Out (訪．嚇)
The Circle (圓美圈套)
Graduation (畢作虧心事)

5月25日
Neruda (流亡詩人聶魯達)
The Dancer (巴黎影舞者)
Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales (加勒比海盜：惡靈啟航)

聲稱5月
Unlocked (恐襲解碼)
The Last Face (戰地仁心)
Bleed For This (熱血狂拳)
The Last Word (玩轉身後字)

6月1日
Baywatch (沙灘拯救隊)
Wonder Woman (神奇女俠)

6月8日
Polina (翩翩人生波麗娜)
The Mummy (盜墓迷城)
Ocean's Eight
World War Z 2 (地球末日戰2)

6月15日
嫲煩家族2

6月22日
The Distinguished Citizen (玩謝大作家)
Transformers: The Last Knight (變形金剛：終極戰士)

6月29日
今晚打喪屍
The Beguiled
Despicable Me 3 (壞蛋獎門人3)

聲稱6月
蕩寇風雲
原諒他77次
Survival Family

7月6日
Wiener-Dog (臘腸狗四圍走)
Spider-Man: Homecoming (蜘蛛俠：強勢回歸)

7月13日
Cars 3 (反斗車王3)
War for the Planet of the Apes (猿人爭霸戰：猩凶巨戰)

7月20日
Dunkirk (鄧寇克大行動)

7月21日
Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城)

7月27日
報告老師！怪怪怪怪物！

聲稱7月
狂獸
毒．誡
喵星人
明月幾時有
西謊極落之太爆太子太空艙
Rough Night (姊妹欲蒲團)
The Dark Tower

8月10日
Snatched (帶著老母去旅行)
Annabelle 2 (詭娃安娜貝爾：造孽)

8月17日
愚行錄

8月24日
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

聲稱8月
脫皮爸爸

9月7日
IT

9月28日
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

10月19日
Geostorm (人造天劫)

10月26日
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：神域末日)

聲稱10月
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

待定
女士復仇
大樂師．為愛配樂
建軍大業
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
再審
去吧！啦啦兵團
Raw (舐血成人禮)
Coco
Porto (情留波圖)
Chronic (非常看護)
Taj Mahal
Afterimage (殘影)
Wish Upon
Their Finest (編寫美好時光)
The Teacher (唔多掂老師)
The Neon Demon
The Unknown Girl
On Body and Soul (夢鹿情緣)
The Hitman's Bodyguard
What Happened to Monday?

留名

新po LM

留明

我會繼續問下線人九龍灣個間戲院點

唔好穿名

The Last Word (玩轉身後字)
上映日期: 11/05/2017

原諒他77次
上映日期: 15/06/2017

3月收鋪

又要改間隔

如果類似柴灣戲院

10月收樓, 5月開

至少年尾啦

暑假上埋常在你左右 邱禮濤就冇晒存貨

lm

herman yau全盛時期一年入面可以有幾多套戲上

郭子健新作「悟空傳」
英皇發行 8月上映

拆彈專家 勁多打手

想問下咩事

知唔知蕭定一個場係邊?
初頭以為JP個位, 點知又係黃百鳴
佢要左Neway個位好心就唔好霸住JP個位啦

佢收得好密

佢學MCL 咁街頭街尾有協同效應

你地覺唔覺得以前D電影一翻拍就奶野?
睇番霸王花 再睇翻拍版 哇...真係...

安樂買左《軍艦島》 有宋仲基，安樂今次fatfat啦

都要靠煲個口碑出黎既

決定唔續星影匯會員

好啊 清埋d 分閃人

我都打算清埋佢

巴打 東涌無左UA好耐啦

我未update 姐🤔
我update 左cinema City
同UA 入會優惠 福利only 😅

黃晸玟蘇志燮

終於睇咗《虛擬都市》，幾緊張同刺激，個奸角幾有戲味

好睇

姊妹欲蒲團 6月15日

呢套感覺幾cult

megabox 間 imax 係咪裝修？
聽日imax仲未排到戲既？

學生會員而家要77
同埋張coupon好似係半年有效日期

Btw樓主可以update埋ua大片停會員優惠

正皮

應該係
其他院都裝完修，爭佢未整

可以
其實基本都間間停

應該好笑

迪士尼2018打後D戲既期
星戰9竟然同復仇者4同一個月上

咁復仇者應該改期 佢幾疊水都好，我都唔信disney自己打自己

復仇者月頭上
星戰月尾
冇衝突

之前傳聞話屯門ua會轉手，有無新消息

仲有1號院未裝修

另外2號院取代4號院 成為最少位嘅house

而家先知1號院未裝

無知一問
如果用ua積分換時代間ua睇3D 係咪補$50？
初初以為佢講緊正價2d同3d差額先想去睇，$50就唔抵

你用app試下咪知 冇記錯就係

2同4院都收貴價，會員仲要冇折

失眼嘉樂發行

我既意思係折扣都冇埋
gotg好似停兩一週，我睇開mcl同cc都冇停

百老匯
星影匯
嘉禾
UA
無

屌你得利,你還會在嗎得the grand上
但明明映前謝票場百老匯都有上,但正式果時得返the grand
不過有咩計,又銀河又春嬌都夠膽聽日上

呢套好一般 卡士又唔算有叫座力 如果放多間荷里活上會合理啲

印象中4月19號謝票場
17號都只係賣左個位數字既飛
然後18號忽然間賣晒

究竟今日開畫冠軍係春嬌定樹人？

計人次

平均人次定總人次？

計screen數應該就後者多d?

brain on fire幾好唔錯
btw今次應該係少數故事現實真人仲靚過飾演佢個演員

樹人404場，春嬌297場
暫時平均人次差唔多

唔知點解外國好低分

imdb 7.6喎
rotten好低?

其實以popcorn movie我覺得唔算特別差喎

Yes metascore too

劇本好流

可能chloe戲入面個樣因為劇情搞到更衰
而且演得又唔係話特別好,於是

全港邊間IMAX最高質

Confirm: 嘉禾暑假接手

個人認為isquare好過機場 機場imax太暗，而且唔坐最尾兩三排已經睇得唔舒服
不過主流應該都係覺得機場>isquare>>>>>>>>>>>>>moko同mb

ua又摺

其實除左女主角之外 卡士都唔算弱啦
金允錫同卞約漢喎
劇情係老土啲 不過拍得幾忠於原著

好鍾意呢啲時空戲喎

韓國人會覺得卡士唔弱，但香港人識佢地老鼠

抵死

屌星期六天地場,焗住聽日睇

辛丹斯電影節又有新節目帶俾大家，隆重介紹 -「Sundance Friday : Midnight」

美國辛丹斯電影節的「Midnight」環節是瘋狂怪雞電影的集中地 － 不論是cult片新經典，又或者是令人嚇破膽的驚慄片，無論如何，Midnight電影就是要挑戰觀眾的觀影極限！現在香港觀眾也有機會感受這種瘋狂！

由5月26日至8月11日，每個星期五都是「Sundance Friday」－ 輪流放映4部精選自2016美國辛丹斯電影節Midnight環節的電影，包括：

★ 油淋淋殺人狂 (The Greasy Strangler)
★ 德黑蘭魅影 (Under the Shadow)
★ 暗中作嚇 (The Blackout Experiments)
★ 瑜珈妹豬大戰納粹香腸 (Yoga Hosers)

門票現已有售，詳情：

【Introducing "Sundance Friday : Midnight"】
The Midnight section of Sundance Film Festival in Utah, U.S.A. is the go-to section for film lovers in search of something crazy, stimulating or peculiar – whether an instant cult classic or a chilling thriller, films from the Midnight section definitely keep audiences wide awake. And now Hong Kong audiences will be able to have a piece of this Midnight madness!

Every Friday from May 26 to Aug 11, 2017, a film from Midnight section 2016 will be screening at The Metroplex. Sundance Friday: Midnight features total of 4 films, each uniquely stimulating.

★ THE GREASY STRANGLER
★ UNDER THE SHADOW
★ THE BLACKOUT EXPERIMENTS
★ YOGA HOSERS

Tickets now on sale. For more details :

據知，有院線再有據點會撤離

原區安置

屌 得the grand上 早知係電影節睇埋佢

又係英文字母？
咩區？

呢個不是年內會發生的事

請大家自己估了

恕未能再透露更多

可惜由更垃圾嘅嘉禾接手

但ua宜家仲仆街到imax都停首輪折扣

沒有最仆街只有更仆街

青衣嘉禾轉UA

蘋果日報即時娛樂報導：
「《軍艦島》港版預告曝光 宋仲基東京被捕獲」

本年度最矚目韓片－－
《太陽的後裔》#宋仲基 X《主君的太陽》#蘇志燮 X 《哭聲》#黃晸玟
《柏林諜變》柳昇完執導，耗資220億韓圜、耗時超過半年拍攝的超級大製作《#軍艦島》(#TheBattleshipIsland)，今個暑假震撼獻映！
電影首回預告：

估撚到啦，宋仲基個名第一

間新戲院係劇院式階梯

康怡夠係咁講

Source?

MCL 康怡夠係咁講

個日睇完house 1

仲衰過之前

嘉禾 垃撚圾

以後不會再比一分一毫比呢間仆街公司

銀河守護隊2

第一集好睇d

上年青衣Facebook group有人貼咗張高空影落去嘅相

Any pic?

信和D場比晒嘉禾
荃新天地, 奧海城, 加埋屯門

應該信和覺得嘉禾做得ok 旺到場先比佢

UA 百記檢討下

係得奧海城比較似樣，荃新天地垃圾，屯門未去過唔評

咁多位巴打，我想問下百記張生日月份飛係點拎㗎？

搞乜而家停晒會員優惠
但flyer world張卡仲有折
迫人出卡？
頂你，我東亞仲有三個月冷河先有迎新呀

生日月內去百老匯電影中心拎

如何能夠獲取生日電影贈劵以及一百分積分?
(閣下在生日月份內將收到我們寄出之生日電郵通知。攜同生日電郵通知到百老匯電影中心會員部櫃檯將獲發生日贈劵乙張。除此以外我們將會在會員生日當天自動存入會員戶口。如閣下沒有在生日月份收到生日通知, 歡迎致電27837004查詢。)

Ua 連imax 都停
好撚仆街

得MCL (除4dx) 同 CC (連4dx) 仲有

你叫我又點會知做左星級會員都係要食屎

UA 個問卷調查
屌完仲變本加厲

奧海城當年好似係加租先至唔續

睇完你還會在嗎?
其實個老秀賢好蠢，一早講咩事咪得
用緊電話唔方便粉字，有機會再講

其實你地可唔可以總結下UA同嘉禾衰咩?
你地對佢地都無乜好感咁

睇內文吧

會員優惠孤寒

完

btw 6月8日嘅
Ocean's Eight 同 World War Z 2搬走佢啦
Ocean's Eight係就係6月8日，不過係2018年

奧斯卡外語片提名都特別放映
講真我角度睇仲衰過唔上

但呢套真心好好睇

邊套

A Man Called Ove

幾時上

所以安樂咪仆街囉
佢地一定覺得自己好撚恩典
其實對唔少人黎講每次睇到一啲特別既戲有興趣
結果,又係特別放映

安樂 唔知有幾多好戲被扼殺

呢個真

真係估唔到奧斯卡提名既戲都可以壓落特別放映
其實安樂對於上唔上正場有無準則架

夜行人生出左碟 仲諗住入戲院睇

之前話上,仲叫夜幕江湖,都係無得上

肥Ben 又一套黑歷史
Justice league凍過水

根本唔會搵到有一年係啲片商話啲戲會上,最後全部無走數真係上晒

Alien ua全部埸次冇折扣

仆街ua

GOTG2 第2週有番discount

我要你個會員把撚

仲有UA 25/5 開始停借imax 眼鏡
需自備
$10 一副
25/5 開始買$20 副

ua續會d分是咪延長一年,定完左今年就無?

岩岩睇返樓上屯門UA收皮,咁仲續唔續好(舊制星級)

利申住屯門

我都係舊制星級
續會淨用免費飛都抵

續會後一年內仲有效
之後再續d 分就無曬

Up to you
舊制星級 可以比你家人朋友用
夠3200 免費續會

轉嘉禾
千期千期千期唔好入嘉禾個會員
$50
買飛無折之餘
生日無生日飛
得on9 禮物
我收過Big Bang 燈柄 （唔係盞燈）

下

自從你地話個UA會員唔抵玩之後
用東亞信用卡好過

係，而家買$10 副
25/5 就20蚊

UA 會員而家只剩下儲分功能
同$100 續會換2張Cine Times 都用得的2D 飛
但大片無得用

嘉禾$50新入會一張飛都無得送 ,
btw, 佢會唔會好似UA咁間唔中有活動送分?

嘉禾唔駛諗啦，佢地邊有咁既諗頭搞呢啲野呀

平心而論 宜家Cinema City個會員制幾好
起碼生日係直接入1000分落戶口，冇限期

無
只係有300分優先場
500分整下手工班

九展 200分 直入戶口too
百記都有100分

但如果講生日飛cinema City is ok

嘉禾個會員真係形同虛設
唔入好過入
我好不容易才可退會

聽日 喜歡你
天賦的禮物做優先場

CC啲分可以用係啲首周既大片，幾抵玩架
同埋全景聲 / 3D個分同2D唔會差太遠，又唔駛補錢，好過UA多多聲

UA loyalty club 完全令人唔loyal 囉

AE 白金credit card 百佬滙星期四五買一送一
交通銀行 銀聯卡 CC 星期五六 買一送一
呢兩張唔錯喎

仲有DBS 有張卡
The Grand 星期五買一送一

由得嘉禾刷存在感

佢個個仲衰過百佳易賞錢

香港首間戲院聯乘星級名廚!

AMC Pacific Place X張錦祥Ricky Cheung推出五款時令歐亞佳餚，包括匈牙利燉牛肉以中歐熱門菜式匈牙利湯──紅酒、藏茴香籽、紅椒粉──將牛肉燉熟，再加入新鮮檸檬皮碎，令口感豐富的牛肉更使人垂涎欲滴，非常適合搭配紅酒。意大利風乾火腿魚柳卷以聖丹尼爾火腿包裹海鱸魚柳，以清淡魚肉中和風乾火腿油膩，魚肉中亦夾著火腿的油甘香味。鮮茄香草西班牙黑毛豬肉採用豬肋骨之間的肉，較高脂肪含量令到口感更爽滑。香蒜、蕃茄、白酒、香草配以地中海風格烹調，將戲院小食提升到另一層次。亞洲特色小食包括泰式冬蔭功墨魚粒及日式香煎牛舌。

即日起，率先推出其中兩款期間限定歐亞美食──泰式冬蔭功墨魚粒及匈牙利燉牛肉，並於6月推出另外3款美食 ── 意大利風乾火腿魚柳卷、鮮茄香草西班牙黑毛豬肉及日式香煎牛舌。凡購買期間限定歐亞美食，可獲紅、白酒$20折扣優惠券，以優惠價享受美酒佳餚~~

好貴

UA真係利害

熱血狂拳 6月8日

呢幾日封埋house 1裝修

荃灣西幾個新盤都有商場 唔知會唔會搞戲院呢

荃新天地二咪有

咁荃廣都有

海之戀個場成四十萬呎
附近幾個場又有咁多大品牌嘅舖頭
到底仲有咩公司會租

唔好俾錢嘉禾賺啦
睇下戲咪算入咩嘉禾會

五十蚊買件垃圾寧願攞去買六合彩

所以我盡量避免去嘉禾
最衰而家恆生cash dollar 無得用UA and metroplex
焗去嘉禾清cash dollar

Cash dollar拎去uniqlo買衫好過啦

少買衫

戲夢浮花原來又一城仲有宣傳品，以為釘左唔上添

原本一月上

如果真係決定唔上就快啲拆左佢啦

洲立乜事

bleed for this 6月8

除咗The Sky同海運全部都係垃圾

Agger

連登互動rip: 嘉禾邊間最廢？

青衣...隨左出面裝過修加多幾十張D-box之外
其他都用左成十幾年

如果屯門ua執左只會去凱都或者出去睇

未去過
只係去過荃新house 2 睇會員優先場dr strange
勁細

嘉禾真係狗也不屌

千禧年代風味 不過都就快執啦

收到風幾時？

UA咁摺法。轉JOIN MCL好過

福利又大減

仲要做完會員調查實施三大惡行
1. 首週大片停用會員折扣

2. Imax 眼鏡25/5 起停止借用
強迫人買
唔記得帶就焗你買多副，製造環境災難
而家盛惠$10 副
25/5 起$20 副

3. 屯門即將執笠
Megabox 會成為750分使用唯一一家
然而
House 2, 4 裝修之後
收$100 一張飛
會員折扣又無
仲要無得扣分睇
變相會員扣750 分的片種選擇少左

痴線
舖又縮、福利又縮。
班管理層用咩諗野。

價就識加
會員制就監平監賤猛叫人入會
但係福利又勁cut
其他戲院福利吸引好多
紀生老啦 （可能香埋添）
不如執左佢啦

太古 東涌 屯門 摺曬
多間青衣同深水埗 關我港島人鬼事
Cine Time 又貴到仆街

如果唔係有個IMAX
狗都唔屌啊

百記元朗個imax 院幾時開
唔好比UA 專美

青衣<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<粉嶺 ~ 以前荷理活<<<荃新天地 ~ 以前新世紀<黃埔<<<<<The Sky ~ 海運

青衣衰乜

UA屯門又執東涌又執
我啲分點撚樣清呀

去megabox la
不過得番1、3、5、6 院

荷里活d 櫈窄到仆街
比錢不了

the sky係live viewing先至入場
平日睇戲多數去MCL/APM

第53屆百想藝術大賞（全部得獎名單）

電影部門獲獎名單

女子人氣賞 - 潤娥《秘密任務》
男子人氣賞 - 都暻秀《我的麻煩大佬》
劇本賞 - 尹嘉恩《我們》
新人導演賞 - 延尚昊《屍殺列車》
女子新人演技賞 - 李尚熙《戀愛談》
男子新人演技賞 - 柳俊烈《The King》
女子配角賞 - 金素真《The King》
男子配角賞 - 金義聖《屍殺列車》
女子最優秀演技賞 - 孫藝珍《德惠翁主》
男子最優秀演技賞 - 宋康昊《密探》
導演賞 - 金知雲《密探》
作品賞 - 《哭聲》
大賞 - 朴贊郁

大賞同導演賞有咩分別?

Need google

我留意係大賞只列導演，係無作品，所以我覺得係直接表彰導演?

導演賞係頒比導演only
大賞係任何業界從業員都有機會拎 表揚整體表現
不過大部分得獎者都係主演員或者導演
當然都有例外 有時會係成套電影的名義去拎大賞 又或者好似今年電視部門咁係鬼怪個作家拎咁樣

【《二十比十六》(20:16) 老戲骨劉松仁演霸氣企業家】

劉松仁飾演化工集團的總裁葉海鵬，年輕時為了夢想堅持不懈，不顧父母反對，毅然前往香港另謀生路，終於成為了穩重並甚具霸氣的夢想企業家；但現在的他為了一個心結久久不能原諒自己，內心忐忑糾結。老戲骨劉松仁將一個讓人崇拜又同情的形象呈現在觀眾面前。

#二十比十六 #20vs16
新銳荷里活華裔導演 #呂列 最新作品
#劉松仁、#呂星辰、#吳俊余、#王廈、#姜大衛、#吳耀漢
5月18日 創造命運

電影20:16

呢套咩黎？

陣容喺電影層面都幾另類,淨係吳耀漢常見啲

強國片
Golden scene 發行

👏🏼👏🏼🙏🏼🙏🏼thanks for answer

好似幾正 睇戲名真係唔知講乜

某上司公司慶祝成立唔知幾多周年而拍嘅戲

Cinema City預售異形票務消息
本片除了CC會員9折外，所有購票優惠於10/5/2017至24/5/2017暫停使用 //

會員優惠無停

UA

屌奶星 電影中心上春嬌黎把撚
有幾套戲想睇得勁少場

我都想知電影中心點解要上商業片
好蝕錢咩而家？

柏德遜啲場點

電影中心上咩都爆架啦屌
人地就係貪你另類野多先睇你BC
想睇春嬌果咋駛鬼特登入黎你眾坊街駿發花園百老匯電中心
貪你中間位喺正樓梯口?

無撚錯

柏德遜場次都算ok

本身未睇雨蓓套戲
頭先check聽日場次 撞左另外一套我想睇又就快落既戲
等多陣更新左場次星期六仲有場 嚇死

佢間唔中都係咁
我印象中bc都好似上過啲荷李活商業大片
心諗要睇大片都搵間大啲坐得舒服音響好啲既睇啦

bc 之前上過marvel
好似係

係UA 姐
CC MCL guardian of galaxy 2 仲有折

異形都仲有折

住新界西好撚慘呀
巴倫紐執柒左佢啦
華懋都唔想搞戲院架啦,執淨呢間
UA入駐大裝修好過啦

利申FF

最新消息

UA 所有會員及信用卡折扣優惠 ：異形全停

Set錯?

佢最新消息講明上映期間停曬

話時話 我出世到依家都未去過UA睇戲
你地對佢D評價又唔多好

早3年不是咁
自從改會員制後福利極速縮水
安排每況愈下

好彩我最尾一年上到UA神枱, 唔係而家要儲埋D垃圾爆谷粒都唔知做乜柒

舊制星級含淚續會

X 2

【名都唔諗】山寨版《屍殺列車》 內地拍《深山行》明目張膽照抄

受到孔劉主演的《屍殺列車》啟發，中國新生代導演劉執東照辦煮碗開拍山寨版，劇名不加思索定為《深山行》，將場景由釜山移至深山，內地喪屍充滿喜感，後面的工作人員也忍不住笑。 （網上圖片）

去年韓國影星孔劉主演《屍殺列車》（內地譯名：《釜山行》）橫掃中港台，本地票房收逾六千六百萬撼贏《寒戰2》，內地雖然沒有上映，但要看的人總會看到，你懂的，到網上非法下載便有。不過，最終因為盜版猖獗，偷跳者眾，該片最後真的無緣在神州大地播映，但可能故事實在太吸引，啟發到內地新生代導演兼演員劉執東，竟照辦煮碗開拍中國山寨版《屍殺列車》，將場景由釜山移至深山，劇名不加思索定為《深山行》，內地網民看過演員、造形及故事大綱後，也按捺不住狠批說，「抄得太明目張膽了吧」。

乍眼看一模一樣，差在右圖有點山寨味。（網上圖片）
故事背景是蘇州旺山，不是韓國釜山，看似是個旅遊勝地，電影大收又可以多個賣點了，大收的話。

《深山行》昨日已在蘇州正式開拍，故事講男主角李少峰（劉執東自己演）與女兒佳佳，在前往母親住處為其慶生途中，與水利資源勘察小隊於旺山遇到喪屍襲擊。故勿論母親為何住在深山而不是釜山，地方在哪不重要，更重要是，劇情故事將探討李少峰與女兒佳佳的愛、一行人中在愛情及友情間面對的考驗，對的，基本上與《屍殺列車》設定無異，當然出來效果是另一回事（而且講普通話夠親切），不過自導自演劉執東自得其樂看狀很有信心，完全對網絡反對聲音置諸不理。

德褔轉左真皮椅

凱都戲院

咁真皮好坐過毛毛既

JP剩餘物資？
btw全部house換晒？

😈《唔多掂老師》THE TEACHER海報登場！😈
---- 囂張老師 VS 正義老豆 ----
真人真事改編，《人生交叉錯》捷克奧斯卡最佳導演楊恩夏比再次發揮拿手黑色幽默，深刻反諷貪腐與懦弱。惡魔教師後台勁，欺凌威脅樣樣齊。為了仔女，家長會忍氣吞聲，還是對抗惡人？！

👑 榮獲 捷克卡羅維法利電影節 最佳女主角
捷克金像級女星 蘇珊娜莫利Zuzana Mauréry

《笑看風雲過》鐘戈卡薩Csongor Kassai
5月 特別放映 電影中心獨家呈獻

我都想知

或者去荃灣/the one/ 荷里活攞，續會都可以。

聽日 同囚 、迷情花月

今日睇左迷情花月

如何

中規中矩咁啦,其實今日唔算睇得幾入神,但睇到個尾都 地
可能係今日唔夠入神,所以中間都無太用腦估到最後會咁樣

睇完

我覺得女主角係強力花痴

好鍾意paterson,好舒服呀
不過星期六...本來好鍾意隻狗,點解佢要咁對paterson

我嗰下都好想打鳩隻狗，但一見到佢個眼神又嬲唔落了

聲之形 啲配樂

我覺得太矯情

ending好治癒

睇完其實好羨慕Paterson

gifted

小妹妹

又諗起個時有人話Adam Driver似達哥

想問下乜鳩box個imax係咪裝修？唔見有

Yes

Yoho mall間百老匯叫『My Cinema』

院綫以新世代影院為定位，佔地5.5萬平方呎，分2層設計，提供7個標準影院及全新界最大IMAX影院。7標準影院採隔行備用震動座椅、劇院式層級設計、4K laser放映系統、DTS:X系統。至於IMAX影院涉400個座位，為新界最大。

縮咗水

本身話係全港最大嘅IMAX

新界有第二間IMAX咩
佢不如話全商場最大IMAX呀笨

新界第二大: 機場UA IMAX

自隊一打
仲以為離島唔計新界添

又唔講幾時開

百老滙戲院元朗戲院即將重開，更鐵定新院綫進駐YOHO MALL，並取名MY CINEMA，預告最快7月與商場同步開業。

高先今年7月搞第一屆兒童國際電影節

終於有高質場
屯門個三間d projector好暗
黑位一舊舊咁

睇過2次UA 屯門only

新界最大
不如做香港第一間laser IMAX好過啦

旺角百老匯

因電梯進行定期檢查關係，觀眾需要行樓梯到3/F轉其他扶手梯到各放映廳。

不便之處，敬請原諒。

呢間野 已blacklisted 6年

UA IMAX loyalty 究竟有無折一時有一時無

最高個層間院行到我

而家玩首1-2周冇

仆街UA :
- 所有《加勒比海盜：惡靈啟航》首兩週(25/5/2017至7/6/2017)場次 又停分停會員折扣

其實呢d關唔關迪士尼或者電影公司事？會唔會院線畀人揸住春袋

我信電影公司會要求戲院頭一兩周停用贈券，但折扣 你睇下除左ua仲有邊間停

好心呢套野就咪撚再睇la
以前我都係fans，宜家
死拍爛拍

異形：聖約
各大院線 會員「休」惠情況

UA：會員折扣、其他信用卡上映期間全停
東亞信用卡折扣、買一送一、750/1000分 首4日停用

Cinema City
除會員九折之外，其他優惠首周暫停

MCL
没有暫停
會員優惠8-9折、東亞信用卡優惠維持

星影匯
没有暫停
會員優惠9折、信用卡優惠維持

嘉禾
會員根本無折
信用卡優惠暫停

百老匯
會員優惠85折、信用卡優惠維持

The Grand
會員優惠首周暫停
渣打信用卡折扣維持

已整合

UA

會員折扣全停，但扣分停得四日咁有趣
Btw馬sir咁多分唔洗逼住去megabox睇呀，拿拿聲去cwb用晒d分好過含撚續會

同埋而家mcl個app都係要每次重新登入，不過佢會記住會員no，唔洗再好似以前咁下下要喺自己note搵返個no先登入到
雖然已經打到記得自己會員號碼

閣下所言甚是

MCL app 個login 好煩

真係唔明UA 點諗野

我親朋好友已經幫儲夠咩爆谷 應該可以年年自動續

我會放棄其中一個新制會員

UA 功能只係停留儲夠爆谷有2張免費飛
清曬d 分之後我話之佢
我自己就一個仙都唔會比錢佢

一眼明哂
UA真係仆街之最
thanks 馬神

Welcome

嘉禾已經無視

異形UA東亞信用卡仲有折扣
反而係魔盜王冇

購票折扣優惠不適用於《加勒比海盜：惡靈啟航》首兩週(25/5/2017至7/6/2017)場次

而家唔洗下下打會員號碼好左好多啦
不過每次要重新login都係煩

我成日都諗，share個ac比人儲分係好，但係比人扣左分睇戲就仆街
借左ac比幾個人直頭無仇報

我中過伏 2次
借過account 比人
個傻人按左用分
不過佢地最後比番錢我

MCL 個admin 可以再user friendly 嘛
如果有睇呢個post
唔該醒水

UA 好撚搵笨柒
Market share 跌至2成左右
想救亡的方法唔係檢討 補獲
而係變本加厲
愈cut 愈多優惠
唔識做生意的不如執左佢啦

UA :會員 750/1000，買一送一，生日飛，$20 coupon 不適用於所有《神奇女俠》首週(30/5/2017至5/6/2017)場次

反而會員discount 有番

King Arthur 影評麻麻
入場當支持下Guy Ritchie 算

其實我無乜興趣
不過今晚有優先場

rotten tomatoes 評價18%
btw 其實個D影評網係9評定真心?

上兩星期睇左
我覺得係套不過不失嘅娛樂片嚟
估唔到依家睇返啲影評踩得咁勁
聽講佢仲想開6集
即管睇下會唔會胎死腹中啦

當然認真
Rotten Tomatoes 算叫有公信力

電影中心之特別放映 5月25日上映 ░░░
《想死冇咁易》A MAN CALLED OVE
------ 瑞典史上最暢銷小說改編 ------
🖤一心想死見老婆 點知阻滯多蘿蘿💦
這個無用的社會，如果少了他，又還能有明天嗎？

獲 奧斯卡 最佳外語片 提名
榮獲 歐洲電影獎『歐洲喜劇獎』
瑞典奧斯卡『最佳男主角』及『觀眾票選獎』
百老匯電影中心獨家呈獻

乜撚嘢想死冇咁易

個名可唔可以再衰d

呢D係邊度睇

留名 啱啱入會MCL

安樂:還掂特別放映,改個再西啲仲得

聽日睇玩轉身後字

變到笑片咁撚樣

通常Warner delay幾穫嘅戲都係名利雙失 票房仆硬

trailer剪到幾動漫feel,唔理咁多睇左先算

King Arthur 視覺效果不俗

惜劇情一般

我星期五睇

諗緊18號果期點死
可能星期日睇兩套

《29+1》嘅場次比我預想多好多

啲3d真係幾3d下

問你死未

3d係幾正

UA院線市場佔有率再創新低

抵撚死

好撚心涼

有時真係忍唔住笑

向觀眾開刀吖啦
觀眾是明智的
邊間抵睇大家就會去個間

唔好執啊
頂埋我清曬d 分先好執啊

而家都唔知續唔續舊制星級好

續到佢執冇蝕底呀

只要你唔好學我咁
40000幾分無處清

因管理不善而導致市場佔有率節節下跌的UA院線

UA係咪撬走咗GH嘅人

仲有咩網評分係有公信力
無時間睇咁多戲

請大家睇戲

雖然個人都唔鍾意UA D 會員制度 ，不過下年開返沙田UA 佔有率應該會升返上去。

新地代理租務部總經理林家強表示，集團將斥資3億元進行戲院重置計劃，前置工程已經展開，料於明年年中竣工。戲院翻新後樓高2層，提供6間影院及1間特色影院，涉1600個座位，其中特色影院可作小型派對場地，甚至做粵劇、話劇。
林續指，集團正與3至4間院線營運商洽租，並以座位舒適度、影音科技等條件揀選租戶，4D技術是必備，另亦希望營運商引入先進的影音設備。

唔知會比邊個做

今個禮拜同下個禮拜好多戲岩睇

下期5套...

屌鬼魅時尚咁少院上,又要去the grand捱貴早場

好彩有d戲之前睇左，加加減減我有4套

去電影中心都唔駛去the grand咁貴啦

因A

Metascore

我想套現

電影中心10點先開,同埋唔早一日去買飛啲位會好危
只會睇BC獨家先去BC

未必UA 做
如果佢無埋沙田
我真係恭喜你囉

仲有廢老源源不絕在bC

下星期得番get out
Circle
一週的朋友 for me

4D 必備
即係得番MCL 同 CC

唔會睇bc早場，班廢老嘈到鬧佢都面無懼色

我睇毒誡，唔多掂老師同get out
可能有時間先睇circle
其實睇完毒誡trailer已經唔想睇，唔係為左劉青雲都唔會去睇

陳慎芝
慈雲山十三太保
耶撚啊

毒誡trailer個bgm係幾激昂既,但都係唔岩我口味
我下期都有2套係bc野

我不了 毒誡

好重亞視味

啱啱睇完神劍 啲剪接同配樂幾正
啱啱開始多睇戲 學緊野

鐘意呢套剪接嘅話可以睇埋其他Guy Ritchie嘅戲

毒誡睇下如果粉嶺MCL會上就用禮券睇 話晒寰亞發行應該會上掛 張券5月尾到期唔想浪費
btw下期應該 Graduation, 一週朋友, 失眠
The circle同get out應該有優先場睇

我覺得跳敘多左啲

但係個卡士幾正

見到譚耀文同劉青雲場對手戲已經出哂水
不過真係期望不大

不過個幕得幾秒

套戲為咗喺內地上
講親耶穌都要用『上面』代替
劇情冗長到以為睇咗三四個鐘

DBox勉強都計4D 嘉禾同Ua繼續有機會

但係劇情薄弱呢

失眠剪左 無野睇

5月淡季上
都知乜事

唔撚係掛
咁等電視重播算啦

佢頭半套戲剪到好亂好碎 呢幕勁莫名其妙

駁唔到

咁大劑，仲諗住吳凱欣(聽聞係女主角年輕版)有機會提名新演員添

我都係j果班綠葉

百記個AE星期五買一送一好撚正
不過好蝦單身狗
其實有無其他戲院可以做到類似既優惠

除咗海報上面幾個主角
其餘班綠葉基本出得一兩幕

印象中佢得兩幕戲
新演員唔會有掛

聖約好正
求列寧史葛長命百歲

屌原來係咁

Sad but true

睇錯左以為係我心愛既女神雷凱欣 佢係我面前用把阿伯聲係度fing jer

睇左King Arthur
啲戈

睇左King Arthur
啲剪接同配樂真係幾正
同埋無乜冷場睇得好爽
唔明點解RT/MC咁低分

劇場好薄弱wor
我明點解低分

鬼魅時尚...其實兩樣野(靈異,時裝)掛鈎上黎,睇唔出fashion果part有咩特殊性
用其他題材寫套鬼魅地盤,鬼魅大狀都得

都係
同埋節奏幾慢

舊屋中左招之後開始好睇既
好有果啲外國怪談feel,雖然真相

差啲中伏,原來聽日mp無神劍9點大院早場,得VIP有
好彩德福有,仲好

最後

屌 笑左

所以康城果時有人噓可以理解

唔係拎左最佳導演咩

試映會果啲名人記者睇就噓套戲,但評審團就比獎佢地
唔記得有無記錯

d傳媒唔鍾意套戲，但班評審鍾意

我都覺得麻麻
仲訓左少少

感覺拍得太碎,說故事比較差

同埋 keep 住集中focus 女主角
個tone 好flat

朋友放飛

《訪．嚇》優先場:
日期：2017年5月15日 （星期一）
時間：晚上7點45分
地點：九龍塘又一城Festival Grand Cinema

＊不設劃位，座位先到先得，座滿即止。

$80/2張
如有興趣，先到先得，Thanks!

Telegram: rtcgh

住新西遲D元朗有imax，個ua証係咪丢得

king arthur,用得太多蟻俠果個東講西做mode
睇得好辛苦，人地蟻俠間唔中先用，佢用左勁多次，用濫左

我覺得用得幾差下

同埋浪費左演員同團隊既辛苦拍攝
大家拍得咁辛苦,屌佢原來有好幾場戲係用呢個模式展現返出黎,真係晒鳩氣

屌開場都on9啦,講到個法師咁勁,點知個國王出一出劍,條友chok住咁死,原來連下文都無,BTW 係咪開場CG budget 已經over左?

個人認為個角色寫得無咩層次

今期估唔到係玩轉身後字OK
雖然開頭果幾分鐘好一般
不過之後都幾好玩既,黑人同阿婆

我都覺得幾感動 題材少見
洲立終於無伏

我覺得唔係好夠盡
以為佢會好癲
不過都窩心的

聽晚 get out
星期三 the circle

而家成個JP商場裝修
預計8月先開番？

高先突然排左兩套片喺6.1同6.8
情留波圖 61
翩翩人生波麗娜 68

男主角原來係舊年比車撞死果位俄羅斯演員

馬賽對波圖

邊套？

情留波圖

Rip

異形
ua可唔可以用分换飛？
thx

get out唔係18號咩

好似係頭4日先唔得

上星期5放左日假
連睇兩套戲
正

電影公司優先場

睇完

要留意電影的蛛絲馬跡

劇透不能

而家可以扣分

心理上驚嚇多於視覺?
咁問應該唔算劇透?

唔睇預告入場會好啲

淨係想知

有無Jump scare?

Trailer有晒

驚慄懸疑

UA 唔上失眠

唔上圓美圈套

UA等執啦

星期六日已經比兩套BC野霸左,星期四得circle早場岩睇,淨返get out同一周友可以點處理,星期日睇多套?

From名威：

首先謝謝大家支持, 提供心血好片名：經名家評審研究所得，以"容易受傷的男人"為得票最多，此片將於6月中在"圓方The Grand" 放映特別場，各位親愛的泰國片粉絲們：請留意映期，一部令人會心大笑: 今年泰國票房冠軍影片

名威又買泰片 不過好似幾正 上年套一日情人

對上一次有泰片係正式上已經幾多年前既事?
唔計呢套同舊年特別上映一日情人

Abc 對不起愛死你 都係the grand 獨家
來自日記的你 都係

一日情人

唔怪得英皇畀嘉樂發行

應該係我很好愛死你？果套又係好正 好似都係呢個男主角

會睇啊

呢d公司……情願唔睇都唔想幫襯

2017 新片上映時間 更新至 16.5.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、雪人也出火 等巴打提供及整理)

5月18日
失眠
20:16
毒．誡
雌貓們之夜
一週的朋友。
Get Out (訪．嚇)
The Circle (圓美圈套)
Graduation (畢作虧心事)
*特別放映 The Teacher (唔多掂老師)

5月25日
Neruda (流亡詩人聶魯達)
The Dancer (巴黎影舞者)
Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales (加勒比海盜：惡靈啟航)
*特別放映 A Man Called Ove (想死冇咁易)

聲稱5月
Unlocked (恐襲解碼)
The Last Face (戰地仁心)

6月1日
Baywatch (沙灘拯救隊)
Wonder Woman (神奇女俠)
The Sense Of An Ending (謎情日記)

6月8日
Polina (翩翩人生波麗娜)
The Mummy (盜墓迷城)
Bleed For This (熱血狂拳)

6月15日
原諒他77次
嫲煩家族2
去吧！啦啦兵團
Rough Night (姊妹欲蒲團)

6月22日
The Distinguished Citizen (玩謝大作家)
Transformers: The Last Knight (變形金剛：終極戰士)

6月29日
今晚打喪屍
Despicable Me 3 (壞蛋獎門人3)

聲稱6月
蕩寇風雲
美好的意外
Survival Family

7月6日
Wiener-Dog (臘腸狗四圍走)
Spider-Man: Homecoming (蜘蛛俠：強勢回歸)

7月13日
Cars 3 (反斗車王3)
War for the Planet of the Apes (猿人爭霸戰：猩凶巨戰)

7月20日
Dunkirk (鄧寇克大行動)

7月21日
Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城)

7月27日
報告老師！怪怪怪怪物！

聲稱7月
狂獸
喵星人
明月幾時有
西謊極落之太爆太子太空艙
The Dark Tower

8月10日
Snatched (帶著老母去旅行)
Annabelle 2 (詭娃安娜貝爾：造孽)

8月17日
愚行錄

8月24日
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

聲稱8月
脫皮爸爸
軍艦島

9月7日
IT (小丑回魂)

9月28日
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

10月19日
Geostorm (人造天劫)

10月26日
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：神域末日)

聲稱10月
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

待定
女士復仇
大樂師．為愛配樂
建軍大業
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
再審
Raw (舐血成人禮)
Coco
Porto (情留波圖)
Chronic (非常看護)
Taj Mahal
Afterimage (殘影)
Wish Upon
Their Finest (編寫美好時光)
The Beguiled
Loving Vincent
The Neon Demon
The Unknown Girl
On Body and Soul (夢鹿情緣)
The Hitman's Bodyguard
What Happened to Monday?

聲稱5月
Unlocked (恐襲解碼)
The Last Face (戰地仁心)

機會渺茫

洲立:戲夢浮花未死的,我地仲有宣傳品喺又一城

到底香港會唔會上Baby Driver

sony
比個機會我係戲院睇edgar wright

皇家特攻 9月21日
銀翼殺手 10月5日

Action comedy冇理由睇碟咁曬
求下你啦Sony

香港會唔會上台灣個套吃吃的愛

呢套都唔知算大陸定台灣好
香港要sell唔係sell唔到，不過小型發行……

btw 台灣片我期待上《目擊者》

8月仲有郭子健嘅悟空傳

銀翼

唉諗起舊年果套brother Grimisy又係話上最後抽起

yes，想睇目擊者

我都覺

屌你安樂,rooney mara都特別放映

我想清埋d 分先執啊

Jimmy Kimmel Returning to Host the 2018 Oscars

連host兩屆

Source?

仲諗住聽晚去MP睇異形儲double分
點知夜晚冇場 WTF

應該夜晚有人包場

定係出左碟，屌佢仲未捨得拎走戲院果舊野

【903格最港產電影節】
903格帶你穿越時空，重睇香港電影之最﹗
神仙B、Mark哥、鄭大姐、船頭尺、喪心病狂阿雞… 一眾經典人物，8部港產經典，6月10日起重現大銀幕，不如我哋由頭睇過？﹗

903格最港產電影節，8個週末，the sky (奧海城)同你重頭睇過！
6月10日 《三五成群》
6月17日 《英雄本色》
6月24日 《表姐，你好嘢！》
7月1日 《秋天的童話》
7月8日 《黑太陽731》
7月15日 《伊波拉病毒》
7月22日 《癲佬正傳》
7月29日 《唐山大兄》

終於有人爭取到戲院重映三五成群

不過唔知係放菲林、DCP，定係DVD

上年mcl本地薑重映人肉叉燒包好似係dvd版，仲要睇睇下卡碟

銀魂8月上

英皇電影
郭子健導演《悟空傳》
8月

Bravos IG:

第70屆康城影展開鑼
巴福斯發行三部電影 大放異彩
共同競逐最高榮譽 — 金棕櫚獎
全球屏息以待 香港即將上映

#童幻逆緣（暫名）#Wonderstruck

改篇自美國人氣作家Brian Selnick的同名暢銷小說，以身處不同時代的兩位小孩Ben和Rose為主打。他們為解開心中謎團，憑着僅有線索，分別到紐約博物館探險，怎料等待他們的卻是意想不到的人和事。

#聖鹿獵殺 #TheKillingOfASacredDeer
金球影帝哥連法路（Colin Farrell）及導演尤格藍西莫（Yorgos Lanthimos）繼《單身動物園》後又一破格話題新作，飾演外科醫生的哥連法路和一位年輕人成為好友後，受到對方的行為開始破壞自己的家庭生活，甚至連愛妻妮歌潔曼（Nicole Kidman）的命運也牽連在內。

#GoodTime
經過一場事敗的銀行搶劫，劫匪兄弟命運迥異，弟弟被關進監獄。《吸血新世紀》型男羅拔柏迪臣（Robert Pattinson）飾演的兄長試圖救出身處獄中弟弟，一場充斥暴力與道德失控的惡夢隨即展開⋯⋯

去銀河睇

希望全部上得成

‪‎神奇女俠係咪冇IMAX?之前海報見有,揾唔到有飛

有呀

今晚睇 圓美圈套

正呀

睇完 唔多Can

二十比十六係咪有老細包場，場場full

Obviously yes
仲派出大量換票証

2017新片上映時間update

情留波圖 1/6
生化危機：血仇殺戮 15/6

完得好求其

為左妙麗入場睇 有冇伏

I totally agger with you

睇你接受程度去到邊

開得好，之後寫唔工落去爛尾？

係愛呀哈利！

Tom Hanks 一句: fuck up

佢d 轉接好怪

唔似用喺呢種電影度,太過dreamatic啦

不過算啦,成套都唔係好,仲講乜野

重話全數票房收入捐去慈善
到底有幾多係真金白銀呢

完全無

明白點解rotten Tomatoes 點解咁低分

因爲管理不善而導致本地市場佔有率跌至不足百分之十五的UA 院線，今年小弟光顧次數跌至僅有6次
仲要全部係清分及用coupon 無任何消費

我都係決定入戲院睇
比錢買伏

前半部分都叫做比左啲期待你既
不過開場其實已經有伏味

姊妹欲蒲團 改期
7月27日

屌
遲成個月

我係免費睇都覺浪費時間
祝君好運

why

故事簡介
諾貝爾獎得獎小說家離鄉大半生，決定重返那個常被他拿來諷刺的阿根廷老家，接受傑出市民獎。作家衣錦榮歸，舊雨新知爭相款待，少女更自動獻身。豈料「聲價十倍」的他卻曲線地撻著一眾「玻璃心」，一時間，狼一樣的鄉紳，豬一樣的村民炉火中燒，誓要將作家趕盡殺絕，由傑出市民變成過街老鼠…阿根廷金像導演以幽默手法一語道破作家的自負與鄉里的愚昧，戲謔荒謬現實，玩寸醜陋人性！橫掃阿根廷奧斯卡3項大獎及9項提名，《無定向喪心病狂》阿根廷影帝奧斯卡馬提涅茲渾身是戲，摘下威尼斯影展影帝殊榮。
導演 加斯頓杜柏、馬里奧高恩
演員 奧斯卡馬提涅茲

呢套唔駛特別放映,駛唔駛多謝安樂恩賜

玩謝大作家

yes,定我搞錯呢套唔係安樂?

見到無定向喪心病狂個名就知一定會入場睇

玩謝大作家 6月22日

get out真係
btw主角好似kante
不如去拍李城套傳記片

想問個ua個app本身有D coupon未用
如果到期前一個月續左會仲會唔會係度
定會比新coupon renew左

應該唔會冚左

屌呢套emoji竟然上

SONY

有小朋友市場, 會上唔出奇

ua買兩張飛送濕鳩passport套

唔係所有院商都有送咩

百貨應百客姐

咁又係，其實睇落都ok

呢期要睇既都睇曬

等Model王

仲差2套,聽日睇埋1周的朋友
屌畢作虧心事今日同聽日早場竟然係10點8,咁既話我駛乜等星期六日
唯有留返禮拜二至睇

有無人睇左失眠?
Btw 黃秋生真係好變態

睇左電影節版本
有個切的鏡頭 同 close up 剪左

零興趣 唔知點解

1週

見到7千幾分下個月到期
係咪續會都冇用？

年頭續會好似幫我新嘅分續咗一年
你最好問咗counter先

我就2014年初入會
個時仲係舊制
2015年9月出新制
我2016年1月續左
最下邊係我舊制的分
第一行係我2016-2017儲落的分
我2017年1月續左
可以帶到2018年1月
4000幾分
而8000幾係我2017年1月開始儲的

照你個case 來睇
個7000幾分 可以續一次
去到2018年6月
不過詳情請一定先向UA 客戶服務了解清楚先
希望幫到你

比預期好睇

又一城第二次整喊我，上次睇me before u又係忍唔到
今次都濕左兩次，臨尾果幕
厚書漫畫加回憶
好正

我嫌佢拍得長氣左小小
cut翻10-15min就好好多

主要邊度,反而有人話成個高三飛左去畢業好鳩

紅字agger

高先係咪擺明挑名威機？ 又係泰片，仲要同一個男主，一套15年，一套17年

高先2年前

呢套睇落幾有趣

準備睇29+1

好好睇 欣直做得好好 好有意思既一套戲

因院

因院 / 因A / 因院線 一律適用

唔該哂馬sir
希望因院唔好又搞搞震
見到加勒比海盜IMAX又冇會員折，喊3聲
(陪朋友睇)

荔枝角首間4DX戲院戲院「D2 Place CGV」2018年首季開幕

荔枝角

我最鐘意去CGV睇戲

屯門間UA幾時執 ？係咪嘉禾接？

荔枝角，如果近地鐵係唔錯，反正有時去the grand或者sky都係要過左荔枝角去到荔景先轉車，如果多個選擇都唔錯

原來係韓國廠牌
得利試下同人合作啦

CGV 母公司CJ喺香港開咗間發行公司
上年同日上兩套韓片個間

我唔介意佢嘅地點

好似有少少印象，好似上得好陰濕架嘛

「桃李花歌」就喺star cinema上
另一套就喺返自己嘅寶石上

正喎

屌佢老母仲衰過得利
韓片係香港就一定要咁被糟蹋?

係

應該暑假

希望會好似美國咁樣 喺自己院線上返自家製作

係咪果間咩rolemodel

差唔多名

我就遠左d haha

屯門有凱都已經夠做

如果真係D2第一期既話咁又唔錯
一出地鐵站就係

但一期5-8樓唔係office咩

其他新聞話2期嘅

我想問吓點樣可以知道一套戲幾時落畫
要去邊度問間戲院公司

原來天馬買咗

仆街

舊分係會extend一年

UA唔係話做埋今年咩?

幾時講？

睇完bay watch 都幾膠下

整體黎講掂唔掂 呢套幾有興趣 想睇呢套放鬆下自己

我覺得呢套反而心情唔好睇完都唔會特別開心返
因為真係好亂黎,但唔係好笑果種

我覺得有味野玩得好over

如果講呢啲野上次grandpa感覺好笑啲

07年12月開，10年約唔係做到年尾咩

唔係6月開咩？

宜家都5月尾啦，6月邊開到

點解魔盜王愈做愈差

馬sir嘅意思應該係當年(2007)係6月開

情形同賭城風雲一樣，人照舊但無橋寫劇情了。

當年12月開咖

裝修期計埋應該而家就快走？

睇朗豪坊，
2004年11月5日開幕，2014年7月1日約滿結業

賭城風雲第一集已經唔好睇

我係咁計

當然係啦
我只係回覆正確開幕時間啫

一週好少場次
btw 有無人知柴灣間戲院幾時開

開畫時已經見佢得好少場
重捱到今個禮拜,唔係真·一週已經算係咁

Cinema city岩岩出post 6月

目擊者 6月15日上映

cinema city唔係第一次玩亂入
之前秘密任務都係咁,上上下佢都上埋一份

呀 唔係講cinema city上一週的朋友

係講佢柴灣6月開

完美錯channel

Intercontinental Films Distributors (HK) Ltd. 獨立第三方動物保護團體嘅調查報告，已經確認八卦網站TMZ刻意剪接影片誤導大眾 !!「美國人道組織」係一個專門打擊虐待動物嘅組織，負責監督拍攝過程。而且獸醫事後都幫狗仔檢查過，證明狗仔身心都好健康 !

荔枝角個d2去都未去過
開咗戲院要去遊吓先

最期待元朗個全新界最大imax
好似話7月戲院跟商場一齊開
唔知新imax幾時有得睇

詳細d

係6月下旬

屌neruda真係估你唔到

吃吃的愛 6月3日 嘉禾獨家上映

唔洗去尖咀了

有性趣

陸片？

內地+台灣合拍

好睇定好差？

每每好似悶緊既時候就彈啲跳tone野出黎整返醒個人咁
好同壞真係見仁見智,但如果當正係傳記片就實會中伏

馬 sir知唔知有幾多間院？😅

5間
有大有細

聶魯達好戲黎
兩個主角之間的衝突同追逐只係表面，入面觸及人物角色的存在呢樣野Larrain玩得幾好
呢套唔係正統的傳記片，但係細心閱讀敘事角度就會發覺呢套戲幾正。

睇完要再慢慢消化返

其實ua生日飛是咪只可以係門市換?
網頁/app版都用唔到

我要考慮票價再決定

佢篇野話2期5-8係office,1期5-8無野
真係唔知邊個搞錯啦,但港鏟話自己實地考察過,如果咁都搞錯真係無咩好講

但D2 Place 1期六樓係FAC
7樓係Aeon寫字樓

第一次去嘉禾黃埔睇戲 痴撚線 生矮啲都中伏

Which movie

有無人覺得香港小眾電影其實未飽和
值得再多1,2間類似the grand/ifc/bc既戲院
觀察左好幾年時間,其實都ok full到,尤其係一啲特別野,好似啲opera都成日爆
星影匯搞果啲art in cinema,可能普通人覺得無人睇,但睇返入座基本好多都接近甚至會full house
所以如果有人肯開,敢開,唔愁無人睇

希望遲啲movie movie/ yoho會上返多啲得眾戲，尤其yoho造福下新界人

baywatch 一般 大路劇情 成套啲笑點全部都有味 都頂得住 但係真係無必要咁多

我都覺得麻麻
變左係 狂野時速 沙灘版

你講一講又真係幾似

同埋一開始有好多位為搞笑而搞笑 所以好散 有啲悶場

又係蠍子王
又係有奸角
Trailer 已經講明明救生員都要查案

消息人士透露
柴灣個新戲院有5間house
有大有細

影舞者
果一幕真係好驚艷,睇到我O左口,仲有少少想喊
好靚既視覺效果

正喎 要join 會員幫襯下

真係唔知佢話大個間有幾大

你地睇戲之前會唔會睇左爛蕃茄d評分先?

無咁既傾向

會

2017 新片上映時間 更新至 31.5.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

6月1日
Porto (情留波圖)
Baywatch (沙灘拯救隊)
The Sense Of An Ending (謎情日記)

6月3日
吃吃的愛

6月8日
Polina (翩翩人生波麗娜)
Afterimage (殘影)
The Mummy (盜墓迷城)
Bleed For This (熱血狂拳)
*特別放映 八月

6月15日
蕩寇風雲
原諒他77次
目擊者
嫲煩家族2
去吧！啦啦兵團
生化危機：血仇殺戮

6月17日
A Family Man (爸不得回家)

6月22日
女人永遠是對的
那一年，我17
Heart Attack (戀愛病發)
The Distinguished Citizen (玩謝大作家)
Transformers: The Last Knight (變形金剛：終極戰士)
*特別放映 Una (再一次禁戀)

6月29日
今晚打喪屍
Despicable Me 3 (壞蛋獎門人3)

7月6日
明月幾時有
Wiener-Dog (臘腸狗四圍走)
Spider-Man: Homecoming (蜘蛛俠：強勢回歸)

7月13日
Cars 3 (反斗車王3)
War for the Planet of the Apes (猿人爭霸戰：猩凶巨戰)
*特別放映 Mr. Hurt (容易受傷的男人)

7月20日
Dunkirk (鄧寇克大行動)

7月21日
Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城)

7月27日
報告老師！怪怪怪怪物！
Rough Night (姊妹欲蒲團)

聲稱7月
狂獸
喵星人
悟空傳
西謊極落之太爆太子太空艙
The Dark Tower

8月3日
The Emoji Movie (Emoji大冒險)

8月10日
Snatched (帶著老母去旅行)
Annabelle: Creation (詭娃安娜貝爾：造孽)

8月17日
愚行錄

8月24日
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

聲稱8月
脫皮爸爸
軍艦島

9月7日
IT (小丑回魂)

9月21日
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

聲稱9月
Colossal (美女變怪獸)

10月19日
Geostorm (人造天劫)

10月26日
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：神域末日)

聲稱10月
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

待定
女士復仇
紅海行動
大樂師．為愛配樂
建軍大業
美好的意外
再審
Radiance
The Villainess
Survival Family
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Raw (舐血成人禮)
Coco
Chronic (非常看護)
Loveless
Unlocked (恐襲解碼)
Wish Upon
Good Time
In the Fade
The Square
Their Finest (編寫美好時光)
The Beguiled
Wonderstruck (童幻逆緣)
The Last Face (戰地仁心)
Loving Vincent
Jupiter’s Moon
April’s Daughter
A Man of Integrity
The Double Lover
Victoria and Abdul
The Unknown Girl
On Body and Soul (夢鹿情緣)
120 Beats Per Minute
The Hitman's Bodyguard
What Happened to Monday?
The Killing Of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

部份新片上映日期

八月三日
軍艦島

八月十日
閨蜜2

八月二十四日
西謊極落之太爆太子太空艙

聲稱八月
悟空傳

Their Finest (編寫美好時光)
7月20

《惡女》(The Villainess) 6月上映

近排先發現MCL學生飛平過百老匯
睇嚟以後去睇戲都係去mcl

留名
利申 因院member 我啲分呀

安樂影展買韓片最鍾意急急腳上,其他就拖到出年

居然快成噉

2017 新片上映時間 更新至 31.5.2016 20:00
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

6月1日
Porto (情留波圖)
Baywatch (沙灘拯救隊)
The Sense Of An Ending (謎情日記)

6月3日
吃吃的愛

6月8日
Polina (翩翩人生波麗娜)
Afterimage (殘影)
The Mummy (盜墓迷城)
Bleed For This (熱血狂拳)
*特別放映 八月

6月15日
蕩寇風雲
原諒他77次
目擊者
嫲煩家族2
去吧！啦啦兵團
生化危機：血仇殺戮

6月17日
A Family Man (爸不得回家)

6月22日
女人永遠是對的
那一年，我17
Heart Attack (戀愛病發)
The Distinguished Citizen (玩謝大作家)
Transformers: The Last Knight (變形金剛：終極戰士)
*特別放映 Una (再一次禁戀)

6月29日
今晚打喪屍
Despicable Me 3 (壞蛋獎門人3)

聲稱6月
惡女

7月6日
明月幾時有
Wiener-Dog (臘腸狗四圍走)
Spider-Man: Homecoming (蜘蛛俠：強勢回歸)

7月13日
Cars 3 (反斗車王3)
War for the Planet of the Apes (猿人爭霸戰：猩凶巨戰)
*特別放映 Mr. Hurt (容易受傷的男人)

7月20日
Dunkirk (鄧寇克大行動)
Their Finest (編寫美好時光)

7月21日
Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城)

7月27日
報告老師！怪怪怪怪物！
Rough Night (姊妹欲蒲團)

聲稱7月
狂獸
喵星人
The Dark Tower

8月3日
軍艦島
The Emoji Movie (Emoji大冒險)

8月10日
閨蜜2：無二不作
Snatched (帶著老母去旅行)
Annabelle: Creation (詭娃安娜貝爾：造孽)

8月17日
愚行錄

8月24日
西謊極落之太爆太子太空艙
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

聲稱8月
悟空傳
脫皮爸爸

9月7日
IT (小丑回魂)

9月21日
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

聲稱9月
Colossal (美女變怪獸)

10月19日
Geostorm (人造天劫)

10月26日
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：神域末日)

聲稱10月
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

待定
女士復仇
紅海行動
大樂師．為愛配樂
建軍大業
美好的意外
再審
Radiance
Survival Family
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Raw (舐血成人禮)
Coco
Chronic (非常看護)
Loveless
Unlocked (恐襲解碼)
Wish Upon
Good Time
In the Fade
The Square
The Beguiled
Wonderstruck (童幻逆緣)
The Last Face (戰地仁心)
Loving Vincent
Jupiter’s Moon
April’s Daughter
A Man of Integrity
The Double Lover
Victoria and Abdul
The Unknown Girl
On Body and Soul (夢鹿情緣)
120 Beats Per Minute
The Hitman's Bodyguard
What Happened to Monday?
The Killing Of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

8月31日 東京喰種
UA 洲立聯合發行

呢兩間幾時變左做friend底

岩啦兩間都差唔多特質

木奶伊同神奇女俠都想睇
有冇巴絲有換票證正常價放

依家mcl club plus 買大片冇discount on9 到爆，之前BVS 冇，依家wonder women 又冇

6月17日
A Family Man (爸不得回家)

呢套17號係優先場,22號先算上映

其實都算好事
早啲上好過宅倉底，擺擺吓唔上

我試到有折喎mcl club plus

Sor，信錯咗百老匯個網添

Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城)

7月27日

早幾日睇啦啦兵團播左The Hitman's Bodyguard預告
英皇同UA發行,8月上

近排UA咁鍾意同人聯合發行既

英皇同UA係長期合作關係
近年英皇得失眠係同其他聯合發行

失眠英皇走去搵嘉禾合作

幾鍾意情留波圖
吸引我既唔係劇情or手法，而係菲林拍攝出嚟既城市質感，尤其係16mm academy ratio部分
片尾見到導演特別鳴謝Chantal Akerman就更加令我對套戲加分 (Akerman係我最鍾意既導演之一)
上網搵資料話Akerman有份聲音演出，有無人知係邊度? 我留意唔到
不過除此之外，我睇既時候都感覺到套戲既構圖/調度的確有幾分Akerman既影子 (馬後炮)

安樂最終定檔
軍艦島 8月10號

部份新片上映日期

6月15日 總統與歌神
8月31日 紅衣小女孩2

生化危機暫時得mcl有賣廣告。
有無巴絲知其他院上唔上？

全期都無定頭一兩個星期無？？

百老匯應該有，你留意新映之前上戲既排陣，大約都係果幾間

玩謝大作家 6月15日

mcl club plus 有折呀
上面咪講左

提早
屌你咁做咩要特別放映rooney mara呀
本身大家撞左23號都合理,屌安樂真係啲諗法真係得佢地至明

唔好意思。眼殘。
比返粒膠自己

上個星期返左大陸，睇左套香港無上既印度戲

中譯：摔跤吧！爸爸
台譯：我和我的冠軍女兒

勵志片，幾好睇

戲飛廿蚊人仔平到喊

自從UA cinehub轉左型之後印度電影就絕跡香港戲院

傳聞香港暑假上

後知後覺都好過完全無

睇完
我覺得佢style做得幾好，加埋菲林果隻質感令波圖變成一個迷人的地方。
不過劇情真係虎頭蛇尾，去到後面我就覺得有d過長 （前面已經）

劇情的確係幾無聊
睇到佢分嗰3個chapters既時候，心裡既潛台詞係: 唔好咁啦，又係玩呢味嘢

我覺得章節形式本身冇乜所謂 （老土d但係用得好絕對有效），問題係佢用得唔理想 好似除左果段霧水情緣其他兩章其實都係被迫加上去懶有意思咁。
另外編劇d手法真係麻麻，有d位對我唔work之餘，有一度你睇住佢搬字過紙直頭有種咩話！！的感覺

而如果套戲係真係想寫呢段情緣的特別之處，果兩個章節又可以係非常緊要的元素黎。佢宜家turn out就變左前面開得好好，跟住最後就 fucked up

頭先睇死囚逃生記，見到舒琪同李焯桃同場，兩人互當對方透明

不過我諗導演都係想玩style為主，之不過係借條愛情線過橋，所以到喉唔到肺 (或甚連喉都未到)

有啲hateful8既感覺,又係兇手在其中

好似係迪士尼做發行?

anyway大陸版cut左20分鐘

高登先同Art Center合作

香港藝術中心與高先電影有限公司為觀眾呈獻「高先精選」，是次合作將為觀眾搜羅來自世界各地不同類型的精彩電影作品，為【高先精選】打響頭炮的包括《嫲煩家族2》（What a Wonderful Family! 2）及《編寫美好時光》（Their Finest），分別於六月及七月放映。

6月上映的電影是由日本大師山田洋次（Yoji Yamada）執導的《嫲煩家族2》，由上集原班演員回歸，繼續大放溫情笑彈，在笑聲中無所忌諱地暢談家庭生死；而7月上映的《編寫美好時光》為《情約一天》（One Day）及《少女失樂園》（An Education）才女導演朗舒菲（Lone Scherfig）的浪漫新作，由「邦女郎」珍瑪雅德頓（Gemma Arterton）配英國男神森加芬（Sam Claflin），加上《真的戀愛了》標尼菲（Bill Nighy），在二戰下編寫電影愛情夢。

咁即係普通戲院上唔上

另一套唔知
嫲煩家族2百記同the grand下期放映都有show

嫲煩家族2
戲院:
1/ the sky
2/ 百老匯電影中心
3/ 百老匯 The One
4/ PALACE IFC
5/ Festival Grand Cinema
6/ The Grand
7/ 星影匯
8/ 香港藝術中心

點解咁多？

唔通有啲大陸唔睇得既劇情?

內有劇透

UA 實體會員卡 玩撚完

咩事

睇錯 原來係UA換新款卡
自膠
佢話現有舊卡會廢除，原來係有新款卡

又有新卡
仲乜鳩啊UA

好想睇呢套，睇啲影評話印度劉華做得好好

完美演繹咩叫食飽飯冇屎痾
1. 白色嗰款會員卡出左2年都冇又轉款，又要全世界一齊轉
2. 無啦啦做乜要改login方法

我覺得應該係比員工插得多
白色張卡分唔到係星級定普通
D 人成日普通會員都排星級隊
但改得好核突啊張卡
同馬交賭場個d 有乜分別

前面要打多4個字母真係好煩

yes

UA Films
The Hitman's Bodyguard:《保鑣救殺手》

《Dangal》(打死不離3父女)
8月31日

原來呢度仲有好多UA會員

Broadway Cinematheque 百老匯電影中心fb：
2017年影迷必定要關注bc呢個電影回歸展！無錯，你無睇錯！我哋今年Retrospective會做✨大衛連治(David Lynch)✨~
命名為♥️「魑魅魍魎: 大衛連治」♥️(David Lynch – The Nightmare Maker)
適逢今年《迷離劫》重生，處女作《擦紙膠頭》40週年，《藍色夜合花》30週年，《妖夜慌蹤》20週年，《失憶大道》15週年，《內陸帝國》10週年，多部經典亦進行了數碼修復，不做個大衛連治的回顧展如何說得過去？
他是個導演，又是個畫家、藝術家、音樂家、冥想家、咖啡專家，是鮮有涉獵這麼多範疇的作者導演。大衛連治25年前開拓了電視劇的新領域，自《內陸帝國》後，事隔十年再執導演筒，新一輯的《迷離劫》繼續創先河，成為首部入選康城影展的電視劇作，再一次為電視界帶來新衝擊。
潛意識、惡夢、焦慮、恐懼、記憶、超現實、黑暗、荒謬、自我凝視，是他電影的關鍵詞。他的電影迷離詭異，恍如夢寐，疑幻似真，魑魅魍魎，崩解了任何傳統敘事，予人毛骨悚然、越看越迷之感。大概所有第一次接觸他的人都會大呼「看不懂」，但人們總會為他獨特的世界觀感到驚嘆，為之驚艷，魂牽夢縈，繼而沉迷。
Lynchian，這個以他命名的形容詞由此而生。大衛連治彷彿是存在於另一個世界的外星生物，來地球告訴我們他的對人類的解讀。六、七月，百老匯電影中心將會重映大衛連治的作品，包括早期的短片及關於他的紀錄片，同時我們亦雲集了各界的知名人士，聯手打造一本有關大衛連治世界的新書，務求可以讓大家更全面認識這位可愛怪異的美國國寶級導演。
麻煩大家記得留意我哋Facebook同IG update大衛連治電影回歸展嗱

個名邊個改

呢個改得幾好,唔多唔少,跟足字面

唔係2父女咋咩
如果真係咁橋有3父女就OK,如果唔係就真係亂黎,睇睇人地舊作亂撚咁改

惡女真係好吸引

仆佢個街，仲要暑假完左先上

真係今個月上,百老匯個網仲未有期

臘腸狗四圍走
13-07-2017 上映

即係點姐，我要換張新卡定轉晒做電子卡?

【開心share】狗狗真係帶到好多歡樂俾大家 😆
《秋田犬八千》導演 賴斯荷士莊 動人新作 (Lasse Hallström)
《#再見亦是狗朋友》即將上映
"A Dog's Purpose" Coming Soon

Up to you I think

聽朋友講係真係兩大一細

兩細一大

有無人睇左wonder woman?
btw 以前D男人真係好歧視女性

可以換新卡

ua會員登入唔到，有冇人同我一樣?

新卡咁樣衰，不了

呢套俾女權撚插

區內唯一戲院 娛樂新選擇
Cinema City柴灣隆重開幕

天馬影視文化控股有限公司旗下院線的新成員「CINEMA CITY柴灣」即將於6月22日隆重開幕。新戲院位於柴灣區的中心地帶，鄰近柴灣港鐵站，交通便利，亦是區內唯一的戲院，成為東區居民的娛樂新選擇。

柴灣區由柴灣、杏花村至小西灣等，有多個公共房屋邨、居屋屋苑及大量私人樓宇。但自90年代中期，柴灣區內多間戲院結業後，已超過20多年沒有戲院落成，令區內欠缺娛樂設施。今次CINEMA CITY柴灣重新進駐，可令區內居民無需跨區便能享受電影娛樂，為社區帶來影視新衝擊。

CINEMA CITY柴灣共有5間影廳，為了提供觀眾高質素影院享受，戲院設有劇院式階梯無遮擋視野設計，5個影廳均有3D立體數碼播放系統及採用杜比7.1數碼環迴立體聲音響。更同時設有自助售票機，觀眾不但可以「自己電影自己揀」，更可以節省排隊購票之時間。

姐係乜位

永利中心

一個「阿爸、大女、二女」三父女打摔角嘅故事，其實仲有一個家人打

如果開喺青年廣場會點

唔好劇透
我會入戲院睇

青年廣場個劇院其實都似戲院

軒仔做咩爆我係摘仙

忍唔住

我都唔想換

UA 新卡設計hea 到

好似澳門賭場個d VIP card

Btw 總統與歌神

明月幾時有 poster終於加返葉德嫻個名上去

有無巴打住柴灣？ 希望票價唔好太貴啦

6月15日
蕩寇風雲
原諒他77次
目擊者
嫲煩家族2
去吧！啦啦兵團
生化危機：血仇殺戮

多套 總統與歌神

6月22日
女人永遠是對的
那一年，我17
Heart Attack (戀愛病發)
The Distinguished Citizen (玩謝大作家)
Transformers: The Last Knight (變形金剛：終極戰士)
*特別放映 Una (再一次禁戀)

仲有惡女

Sony:
《黑魔塔》The Dark Tower
8月24日 闇黑倒數

Edko:
甜蜜假象 (Sweet Dreams)
20-07-2017 上映

大陸封殺嘛

佢同黃秋生一樣 根本無事
如果真係封殺仲畀佢拍咩

再多套 玩謝大作家

2017 新片上映時間 更新至 8.6.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

6月15日
蕩寇風雲
原諒他77次
目擊者
嫲煩家族2
去吧！啦啦兵團
生化危機：血仇殺戮
Elvis And Nixon (總統與歌神)
The Distinguished Citizen (玩謝大作家)

6月22日
女人永遠是對的
那一年，我17
惡女
Heart Attack (戀愛病發)
A Family Man (爸不得回家)
Transformers: The Last Knight (變形金剛：終極戰士)
*特別放映 Una (再一次禁戀)

6月29日
今晚打喪屍
Despicable Me 3 (壞蛋獎門人3)

7月6日
明月幾時有
Spider-Man: Homecoming (蜘蛛俠：強勢回歸)

7月13日
Cars 3 (反斗車王3)
Wiener-Dog (臘腸狗四圍走)
War for the Planet of the Apes (猿人爭霸戰：猩凶巨戰)
*特別放映 Mr. Hurt (容易受傷的男人)

7月20日
Dunkirk (鄧寇克大行動)
Their Finest (編寫美好時光)
Sweet Dreams (甜蜜假象)

7月27日
報告老師！怪怪怪怪物！
Rough Night (姊妹欲蒲團)
Atomic Blonde (原子殺姬)
Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城)

聲稱7月
狂獸
喵星人

8月3日
軍艦島
The Emoji Movie (Emoji大冒險)
電影多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險

8月10日
閨蜜2：無二不作
Snatched (帶著老母去旅行)
Annabelle: Creation (詭娃安娜貝爾：造孽)

8月17日
愚行錄

8月24日
西謊極落之太爆太子太空艙
The Dark Tower (黑魔塔)
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)

8月31日
東京喰種
紅衣小女孩2
Dangal (打死不離3父女)

聲稱8月
悟空傳
脫皮爸爸

9月7日
IT (小丑回魂)

9月21日
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

聲稱9月
Colossal (美女變怪獸)
American Made (巴利薛爾：飛常任務)

10月19日
Geostorm (人造天劫)

10月26日
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：神域末日)

聲稱10月
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)
The Mountain Between Us (愛情高峰險)

11月9日
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

待定
女士復仇
紅海行動
大樂師．為愛配樂
建軍大業
美好的意外
再審
Radiance
Survival Family
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Raw (舐血成人禮)
Coco
Chronic (非常看護)
Loveless
Unlocked (恐襲解碼)
Wish Upon
Good Time
In the Fade
The Square
The Beguiled
Wonderstruck (童幻逆緣)
The Last Face (戰地仁心)
Loving Vincent
Jupiter’s Moon
April’s Daughter
A Dog's Purpose (再見亦是狗朋友)
A Man of Integrity
The Double Lover
Victoria and Abdul
The Unknown Girl
On Body and Soul (夢鹿情緣)
120 Beats Per Minute
The Hitman's Bodyguard (保鑣救殺手)
What Happened to Monday?
The Killing Of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

now bleed for this

好期待軍艦島

我反而想知baby driver到底有冇期上

之前係其他途徑睇左，我覺得麻麻，冇驚喜冇特色。

今次無訓著算係咁，之前southpaw同洛奇外傳我睇睇下游魂

安樂無視主角

蘇志燮
屍殺咁收得，呢套可唔可以都尊重番啊

應該係8月3日
報告老師！怪怪怪怪物！

8月17日
American Made (巴利薛爾：飛常任務)

8月24日
閨蜜2之單挑越南黑幫

10月5日
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

10月19日
The Mountain Between Us (愛情高峰險)

黃晸民

主角當大茄

安樂應該都係將個重點放係宋仲基度

hkfilmblog話貪狼八月廿四號上，係咪真

甜蜜假象改左特別放映
仲好,可以睇少套

琴日聽到好似係

事實係得宋仲基值得尊重，其他都係垃圾 我話既

真理

其實有啲戲好犀利，可以拍返以前果啲老舊畫面
點樣搵得返果啲機拍到果種畫面

The Mummy

old news左
原來八月d poster做得幾靚

根據the grand顯示香港版本都好似cut 20mins

你講Dangal?

嗯,印度版係咪百六?

如果我想買機場imax飛，
去普通ua有冇得買, 定一定要上網買?

眼鏡要$20，有冇會員價?

8月10日
銀魂

161

可以去普通UA 買

無
而家唔係$10 咩？

上次去isquare佢話無得買機場飛
但之前次次去旺角都買到
眼鏡我上星期買$10副

肯定係佢個staff 搞錯

求其一撇就叫design
焗住完。
有時借比人幫手儲分

過左夜晚10點就冇得跨院買imax, 唔知巴打係咪呢個case喇

我會叫朋友login apps show qr code

bravos 啱啱出咗今年外語片嘅上映日期

舊年佢出左成咋list話上最後上唔上得晒

搵人backup，睇下最後有無戲走數去左出碟

6月29日 IT反監控 (IT)
7月27日 無名屍詛咒 (Autopsy of Jane Doe)
8月10日 黑金叛逃 (Our Kind of Traitor)
8月17日 命中有罪 (Good Time)
8月24日 7刻時空 (Before I Fall)
9月7日 綁架大追捕 (Kidnap)
9月28日 單打毒鬥 (Sleepless)
10月5日 Berlin Syndrome
10月19日 The Man with the Iron Heart
10月26日 童幻逆緣 (Wonderstruck)
11月30日 奇蹟男孩 (Wonder)
2018 1月 聖鹿獵殺 (The Killing of a Sacred Deer)

其實好令人擔心,佢啲戲偏冷門題材得the grand bc/ifc果3間肯理佢
好容易就會上唔成,總統與歌神仲有5日都未知邊間院會上,the grand同百老匯都未話有

Bravos入得啲外語片其實都唔太差 但硬係仆直曬

上唔晒 好多合拍片佢話唔到事幾時上

屯門UA戲院有賊仔 失夾萬內50萬元

班高層又要煩cut咩優惠去填數。

打死不離3父女
31-08-2017 上映
161 分鐘
印地語(中文、英文字幕)

百老匯話無cut,可以放心

Source???

蘋果

Link? 我找不到

東方話無見到 ?

保險賠？

變形金剛imax係唔係咩都無折?

會員有折

點解megabox imax無場次睇?
裝緊修?

對

紀錄片❲看見台灣❳導演齊柏林今早乘直升機時不幸意外罹難。

RIP

打左去問都話有

真係意外

呢個世界公平咩

有才華的人早死
廢柴就長命百歲

跨院買普通飛得唔得架?

啲電子優惠券

UA 而家仲落後過mp
人地mp 網上都用到買一送一

咁係得mp用到姐
雖然ua唔爭氣已是公認嘅事實

8月25日 殺破狼‧貪狼
9月28日 狂獸

打孖上

Mp advanced 過其他院線

仲嬲
頭先親身去買飛，又話咩20蚊優惠券，買一送一唔用得
唔再幫襯UA啦

用之前建議打上CS 先
佢好撚多花臣

係英國睇imax送左副imax 3d眼鏡
是咪香港都用得？

同埋而家ua無左用分續會？

唔知wow左未
The Hitman's Bodyguard 8月17日

睇返mcl plus
申請送啲飛其實都圍返條數

應該同一制式

無了好久

邱禮濤與李敏套餐

今年herman yau真係

邱禮濤下一套終於唔係同李敏
換嚟係翁子光

暗黑者

本身翁子光導演同編劇 但宜家退居做編劇
（呢一點愛奇藝尋日發佈會有講 ）

至於由邱禮濤接手呢個消息 就係微博上嘅消息
消息來源話係出自發佈會現場

殘影
果個社會拍出黎其實同納粹無乜分別
一樣係慘,某程度上衰過nazi
但荼毒左歐洲幾十年

17%

中伏

資本主義又係被當權者濫用
共產主義又係被當權者濫用

呢套戲呈現出既社會主義仲恐怖過希特拉
啲波蘭人真係唔知慘定開心好

開國頭幾十年都係身不由己

越睇越唔開心,駛唔駛做到咁盡

今晚打風 會否影響票房？

究竟總統與歌神點算?
仲係無一間戲院既網站有資料話會上
但佢地Bravos FB就係度倒數緊

點解mummy咁q多人睇

喺香港,電影既口碑係笑話黎
咁大型宣傳又湯佬,根本就算爛到點都會有人睇

靠口碑只係少數例子
多數都係睇卡士睇產地追求娛樂性

7刻時空 (Before I Fall) 轉咗9月21

有湯佬又係大片實多人入場
下星期transformer

百記有資料啦喎

惡女有優先場賣

如果有都係今日既事,抆唔抆啲
今朝睇都仲未有

BTW安樂應該有人mon呢個post

MegaBox間IMAX是咪收皮唔再做IMAX

月中換銀幕，仲搞活動畀人參與
下個月中重開

喵星人 7月20日
遲內地一星期

《八月》我唔係咁鐘意，形式同符號都係過份堆砌，結果建立出一個太過個人的文本，令觀眾唔知點跟住導演思路去一齊經歷成個過程。

聽晚有得睇 惡女

今晚睇惡女

Btw 今個星期戲碼一般

嫲煩家族2 ，目擊者 ，玩謝大作家
我反而覺得今個星期多左想睇的戲

嫲煩家族2同玩謝大作家都好正
(前者未睇，但山田洋次係信心保證 )

係啊
忘記左有玩謝大作家

有睇1 會睇2

嫲煩家族2 keep到水準 但係中意第1集多啲

冇睇1走去睇2會唔會有野唔明？？？

唔會
但有d笑位呼應返第一集

新人留名

Welcome

惡女

其實女主角都有幾分似金珉禧,仲要再靚啲
利申:未睇 想星期日睇但似乎呢日無優先場

有少少似黃婉曼

大樂師都而家仲未上

想死無咁易同玩謝大作家 睇邊套好

Why not both ?

Agger
利申未睇想死冇咁易但啲場好full

《目擊者》唔差 故仔扭黎扭去都within control，睇得出導演對自己的功力有信心，而效果都幾有娛樂性 （可能誇張就誇張d，不過電影…… 誇張少少有乜問題？）。

雖然冇乜大cast但係演員演出都恰如其分，請李銘順做客串都出奇地match 。拍攝同音樂分別都有少少依賴handheld同埋果種用音樂製造震撼的效果，但係整體黎講依然係我近年睇過水準比較高的台灣商業片。

why not both 真心覺得兩套戲都唔可以錯過
睇完超級享受

我以為係中國電影 諗住過幾日睇

呢套明明話舊年9月上，都唔知搞乜

咁就變倉底 保守估計2018年春先有得睇

最尾講冷笑話果段音樂超震撼，再配合畫面，其實都幾心寒
btw 我睇果場人數唔超過十個，但係呢套戲我覺得大規模上映可能會有唔錯成績

臨尾收筆果下真係處理得唔錯
我覺得套戲論質素值得上多兩場，不過發行商想小型上映都冇辦法

只係呢套戲啫

鄭中基好多戲都未上到
除咗呢套 仲有神秘寶藏同天生不對

依家係唔係早場要2-3日前先會有飛賣?

惡女真係好撚正 啲動作場面真係睇得好爽 一開場真係唔可以錯過
係中段條感情線有啲突兀
但係整體都好撚正 金玉彬

大家認為大廠出嘅電影
(eg. 迪士尼/Marvel等)
係咪一定有質素保證?
我見佢地D片成日都好高分

漏左講 惡女竟然唔係三級

聽講導演要求好高 剪極都唔滿意

大廠出的電影我都覺得普通，甚至唔掂。
不過如果唔係咁鑽牛角尖，佢地d戲一路都好consistent，大廠班management唔敢亂黎。

我覺得啲爆血場面尚可接受 頻臨IIB同三級之間

我又覺得咁樣先叫中和
一d 都唔突兀

啦啦兵團

Mr Hurt

中段有兩場戲好好笑

目擊者

動靜分明

忍唔住睇左Dangal，好撚熱血呀屌

我等正場

一陣睇 見啲人評價幾好

天海佑希 繼續做miss

嫲煩家族2
成日都覺得橋爪功係日本楚原

Maro廣告都見到佢

mcl plus 7月尾到期
續唔續會好

想問屯門ua幾時執？考慮緊續升級會員

Up to you
仲有幾多分剩

應該就快

百幾姐，可以睇多一兩套戲～
唔知有無better option?

It's optional

如果旺角活地阿倫同李敏合作，會唔會係天下無敵？

《左兩爸 右兩爸》Daddy's Home 2，11月9日上映

呢套都出2 不過1係幾好笑

兩個老竇既老竇都出埋 仲要係mel gibson

ua個system依家炒到七彩
好撚廢

都仲未搞掂

廢過嘉禾

連票房都炒

係？ 抵死！

2017 新片上映時間 更新至 19.6.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

6月22日
女人永遠是對的
那一年，我17
惡女
Heart Attack (戀愛病發)
A Family Man (爸不得回家)
Transformers: The Last Knight (變形金剛：終極戰士)
*特別放映 Una (再一次禁戀)

6月29日
今晚打喪屍
I.T. (I.T. 反監控)
Despicable Me 3 (壞蛋獎門人3)

7月1日
香港製造 (4K修復版)

7月6日
明月幾時有
Spider-Man: Homecoming (蜘蛛俠：強勢回歸)

7月13日
魔導少年劇場版：龍之淚
Cars 3 (反斗車王3)
Wiener-Dog (臘腸狗四圍走)
War for the Planet of the Apes (猿人爭霸戰：猩凶巨戰)
*特別放映 Mr. Hurt (容易受傷的男人)

7月20日
喵星人
乾杯！日本清酒最高
Dunkirk (鄧寇克大行動)
Their Finest (編寫美好時光)
*特別放映 Sweet Dreams (甜蜜假象)

7月27日
Rough Night (姊妹欲蒲團)
Atomic Blonde (原子殺姬)
The Autopsy Of Jane Doe (無名屍詛咒)
Valérian and The City of a Thousand Planets (星際特工：千星之城)

7月28日
報告老師！怪怪怪怪物！

8月3日
建軍大業
The Emoji Movie (Emoji大冒險)
電影多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險

8月10日
西謊極落之太爆太子太空艙
銀魂
軍艦島
Snatched (帶著老母去旅行)
Our Kind of Traitor (黑金叛逃)
Annabelle: Creation (詭娃安娜貝爾：造孽)

8月17日
愚行錄
Good Time (命中有罪)
The Hitman's Bodyguard (保鑣救殺手)

8月24日
殺破狼．貪狼
閨蜜2之單挑越南黑幫
The Dark Tower (黑魔塔)

8月31日
東京喰種
紅衣小女孩2
Dangal (打死不離3父女)

聲稱8月
悟空傳
脫皮爸爸
青年警察

9月7日
IT (小丑回魂)
Kidnap (綁架大追捕)
American Made (巴利薛爾：飛常任務)

9月14日
The Beguiled

9月21日
Before I Fall (7刻時空)
Walk with Me (與正念同行)
Kingsman: The Golden Circle (皇家特工：金圈子)

9月28日
狂獸
Flatliners (靈異空間)
Sleepless (單打毒鬥)
The LEGO NINJAGO Movie (LEGO旋風忍者大電影)

聲稱9月
鮫珠傳
Colossal (美女變怪獸)
Flatliners (靈異空間)
An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2)

10月5日
Berlin Syndrome
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)
Blade Runner 2049 (銀翼殺手2049)

10月19日
Geostorm (人造天劫)
The Mountain Between Us (愛情高峰險)
The Man with the Iron Heart

10月26日
Wonderstruck (童幻逆緣)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)

聲稱10月
常在你左右

11月9日
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

11月16日
Justice League (正義聯盟)

11月30日
Wonder (奇蹟男孩)

聲稱11月
冰封俠2時空行者

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

待定
女士復仇
紅海行動
大樂師．為愛配樂
美好的意外
再審
一步之謠
Radiance
Survival Family
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Raw (舐血成人禮)
Coco
Chronic (非常看護)
Loveless
Unlocked (恐襲解碼)
Wish Upon
In the Fade
The Square
The Last Face (戰地仁心)
Loving Vincent
Jupiter’s Moon
April’s Daughter
A Dog's Purpose (再見亦是狗朋友)
A Man of Integrity
Happy Death Day
The Double Lover
The Unknown Girl
On Body and Soul (夢鹿情緣)
120 Beats Per Minute
What Happened to Monday?

An Inconvenient Sequel: Truth to Power (絕望真相2) 14/9
Flatliners (靈異空間) 28/9

待定：

Ferdinand (快D啦牛牛)

《天使愛芭蕾》(Ballerina)，由天馬發行

下年農曆新年

UA app更新完仲廢過之前
生日飛又睇唔到，仲無左直接嘟QR Code用coupom

今個星期五去睇戲，有無邊套係必睇？thx

已睇訪嚇，異形，神奇女俠

下期電影既話惡女都應該係唯一選擇 除非巴打想睇係咁爆炸既米鳩比

可惜只能今個星期五去睇

Gifted, 玩謝大作家,目擊者 點睇？

巴打們評語都 應該可以一睇

Thank you

android 無得update

ua應該係兩登唯一可以越踩越衰越摺嘅公司
垃圾

IMAX死忠表示飛已買

依家都無6月22日頭場
2D/3D 無moko

要剷咗再裝先得。

不過，好似唔見晒買一送一的優惠券

我之前買落嘛

機場都無咩料

D coupon 唔見曬

同埋 爆谷粒無曬

無得直接扣分換飛

因為經營不善而導致本地市場佔有率一直下降的UA 院線

爆谷粒同扣分換飛 網頁版好似仲有

我估係個app問題姐
咁樣唔通知食哂人啲coupon仲唔畀人屌到上太空？

柴灣間Cinema City係唔係真係今個星期開

應該唔得啦

UA? 不了

屯門間ua係咪已經執左？官網無曬資料

MCL 變形金剛 全部戲票優惠都唔適用

UA 更新

上星期日去係到

同因院一鳩樣

因院有折
頭一個星期用唔到coupon

怪錯因院 更正 係仲衰過因院

星期四朝早睇左爸不得回家先,之後先諗點睇惡女同戀愛病發

我記得14年果陣因院都無折
唔知點訂

btw 其實變形金剛好睇咩?
爛番茄評分好低

入去食爆谷咋

唔好睇，死忠當交會費

想睇heart attack

法國mcl真係得個平字
片種少，食物難食
下年都係唔鬼續會

唔好睇都要睇架啦

片種我又唔覺少 野食我都覺得ok
但係佢停起優惠上黎仲濕鳩過因院 例如聖誕新年會員冇折
同埋可能因為我去開都係又一城同德福 我覺得院既質素真係差過其他院線
真係貪平先去mcl

韓國片例冇,但日本片全最齊
套惡女都冇真係吹脹

又一城house 1幾正wor
學生50蚊
vip房反而麻麻
最後一行都睇到pixels

睇韓片join BC/The Grand呀嘛

利申日片愛好者

問題係佢除左house 1之外大部分都好伏 mon細又偏埋一邊 只係isquare house 3既有斜度版 仲衰過裝修完既megabox
而家唔係貪平/就唔到時間場次都唔會去又一城睇

我通常有新去新
投影機亮度會好d

利申返而家比錢睇戲最多一定係去mcl 但係佢d會員優惠我除左儲分同免費飛都用唔著(我係學生) 除左一張飛唔計價錢一律加五分之外冇咩抵讚
買野食得散買爆谷汽水先有折 想買餐買其他零食一律正價
買飛個折過時過節停 大片又停 佢係咪諗住d人join黎淨係食贈券同儲分呢
加上佢設施又差過百記(唔計mk)/ua/嘉禾
如果齋講入會贈品同票價佢係抵既 但係設施麻麻 除左mx4d冇咩賣點(但係睇左幾篇review我覺得我會鍾意4dx多d)
仲係學生既時候應該都仲會續會既 但係出黎做野就不了
Sorry for 1999

House 1個screen好低，我坐E定F行
要坐直先睇得晒，如果唔係會睇唔到字幕
但坐太直又驚擋住後面

睇番座位表原來係G或H
總之係通道後唔記得第二定第三行

Deltamac (HK) Co. Ltd
1 分鐘 ·

朴敘俊 x 姜河那 MIDNIGHT RUNNERS 《青年警察》' 청년경찰 '
.
前導預告來了 ！！
.
朴敘俊 박서준 x 姜河那 강하늘
.
熱血學警傻更更 堅離地衝出學堂
.
8月香港緊貼韓國上映
.

坐F先最正，夠闊

我著長沙灣，下年睇下荔枝角d2質素點先再決定續唔續

片已刪

點解得利成日post啲360p低清預告上youtube

我發覺名威都好on9，同一句野開19幾個post講只係轉左唔同既劇照dklm

名威

UA 咁少 變形金剛 2D

真係咁差咩 九龍JJ 去開又一城同德福 換曬啲櫈之後覺得又唔會差過鑽石山 不過啲冷氣凍撚死 又唔鐘意去旺角太多人 不過都冇咩選擇 不過星影匯唔係太偏真係一撚流

不嬲因院都係 3D 超多
掠水嘛

其實依家3D有咩意義?
視覺享受?

ua fb係咁比人屌

方便院商掠水

呢d垃圾公司執左佢好過啦

真心鄧啲pr慘
啲高層轉做on9嘢
搞到啲pr要出嚟執屎+俾人圍屌

唉 我係員工 做左好多年兼職
冇諗過公司完全冇培訓就直接轉新系統
而家日日比人屌
好撚慘吖

你睇下百記
新上畫第一個禮拜就最多3D
第2個禮拜就差唔多得番早場
再遲D就全2D

聽日去睇爸不得回家

戀愛病發無想像中咁好睇
但個故仔都幾估唔到

活該

都痴線
點可以無test 就用
要d 客幫你試？
你無撚野啊UA 管理層？

《鯊海47米》(47 Meters Down)，8月3日上映，安樂發行

好似來緊元朗yoho都會開間百老匯，好似有imax添
UA真係食屎啦

7月快點來

想問最後有無彩旦？

同問

我琴日換左新卡， 張卡有個新 UALC 號碼，點知個 APP 同網要用番舊號碼先登入到，D積分同 coupon 又睇唔到

呢間野真係愈黎愈癡線

等解答
因時間有點趕 有下一場appointment
明天睇
所以請解答

聽聞係試都無試就夾硬上馬推出

明日後日仲大獲 食緊花生

而家一聽UA 院線新聞 全部都係負面野

點做落去？2020年執左佢啦

點解2020

啱啱google完
唔係唔見錢(虛驚?)就係分院結業/整傷觀眾
真係好野

因為舊制分個年12月expired

早幾日上時代換卡
個staff姐姐都叫我keep住張舊卡唔好扔住
跟住網上羅飛又亂哂龍

isquare 個職員琴日仲同我話以後 keep 新個張得啦
好在見張舊卡幾靚無掉到

痴線 打去問完 原來個新卡UALC號碼唔係登入個會員號碼 係要用舊卡個號碼先得
咁係登入個時就唔好玩人提你打UALC入去 而且登入要唔打UALC 先得

新個號碼都唔知有咩用 而且新卡又冇會員號碼 即係要記會員號碼
換黎都唔知做咩 又唔可以用QR CODE 登入又多BUG

換咭使唔使check身份證

屌 ua個買飛 apps要解除安裝再裝過先用得返 on9到震

我換咭個時唔使CHECK 不過要簽張FORM

你講乜緊？ 又打UALC, 又唔打UALC

網頁版寫 "如以會員編號登入，請於會員編號前加上「UALC」，如「UALC0000123456」"
咁咪即係要加UALC 囉？

昨日試個時 打UALC+會員號碼入唔到 要淨打會員號碼先入到
唔知佢而家有冇改到

剛試下, 加UALC係LOGIN到, (可能之前佢新網有問題 )

頭先死左幾次serber

UA

你個名 應晒景

【電影預告】《出貓特攻隊》(Bad Genius) 8月17日 奪A冇難度

★由泰國紅到美國 榮登本土年度No.1賣座億萬片王
★紐約亞洲電影節爆笑話題作

出貓是人生必經的階段，最重要識用腦。家境一般的Lynn憑屈機成績考入名校，與高材生Bank成為星級模範生。一次考試，Lynn心軟放水幫忙好友，誰知惹來一班富二代出錢請她出貓。Lynn敵不過金錢的誘惑，IQ爆棚的她想出連串超乎想像的出貓方法，生意自此愈做愈大﹗畢業在即，眾人高價請她幫忙挑戰海外公開試，更拉埋Bank落水，究竟這個出貓集團能否衝出國際? 泰國公映後成為熱話，票房過億，年度最新奇、刺激、熱血的校園電影﹗

死我無坐到最尾
但個ending shot 的確似仲有少少野

UA

現有積分： 0.0

頭先仲有成千分

香港發行今年咩事？係咁掃秦片

爸不得回家好好睇

係咪請左新買手

係唔錯

咩國家片都好 最緊要係好戲

agger 好事黎

btw 其實有咩國家嘅電影香港從未上過?

Wakaliwood

有冇確實日子?希望可以7月6開到睇蜘蛛俠

泰國年度最賣座神作《出貓特攻隊》(Bad Genius) 預告正式曝光！

★榮登本土年度No.1賣座億萬片王
★紐約亞洲電影節驚喜話題作

由本土爆到出國際！今次，出貓有「錢」途！

《出貓特攻隊》(Bad Genius) 8月17日 奪A冇難度
#出貓特攻隊 #BadGenius #模犯生 #泰國片 #Thaimovie

又點撚樣呀？
17年完左啦咩